班狗又送彈藥 同我煲大反對通知書佢！

竟然反對通知書都出埋
我地係踩中左對家死穴，講中左對家弱點！
官黑勾結！
即刻出文宣，貼牆又好ig fb口耳相傳又好，同全世界講班狗好驚我地講官黑勾結呢樣野，佢地驚呢樣咁唔見得光(雖然somehow都見曬光)嘅野揚左出去，所以千方百計想打壓我地！侵害我地集會嘅自由！

推

push

Push

7.27 去元朗鳩嗚

反對佢個反對

我要買老婆餅

支持

振興經濟

去識新朋友
社交新方法

上啊

Pish

睇到暈
但結論正確
10/10

已經數唔到自己簽左幾多個聯署

但都要繼續簽！

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

試著說：「727元朗見。」

入黎睇到嘅手足Share埋出去啦

邊個政府反對和平示威?

727元朗見。

偉大領導人中共李鵬於公元2019年7月22日逝世，享年92歲。為念港人之殤，擇於2019年7月27日(星期六) 中午2時起於元朗水邊街遊樂場設奠，歡迎公眾撥冗參與。

727 元朗見

特別向大家推介花少少錢印啲文宣
用連儂牆去發放資訊
大大隻白底黑字都好eye catching
好有用！

鄧炳強 = 鄧氏 = 牛屎佬
警黑一家親

鄧炳強
牛屎佬

學完申請
狗：we don't do that here

其實遊行同集會係基本人權
而且基本法有寫香港人係有呢個權利
根本上呢個 >> 反對通知書<< 既存在係違反以上2樣野
SEND比外媒 PLZ , 香港人真係好慘, 人權都無

好慘

煲大佢

尋晚鄉黑話後果自負，今日即刻唔俾

我當佢地自編自導自演

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

The right to protest is a human right arising out of a number of recognized human rights.
- From Wikipedia

煲大佢

中聯辦=死穴
官警鄉黑勾結=死穴
即係真死穴=中聯辦勾結官警鄉黑?

其實仲有好多野可以講：
1.狗冇保護市民嘅能力，講句危險就唔比遊行
2.人地燒村洗鬼你不反對，有冇見過人犯法前同你講聲，或者因為你唔比就唔犯

推佢老母

推爆佢

727見

mind blown

收到

文宣組

唔好等文宣啦
自己印幾張白底黑字癡住牆先啦

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

再推
人權呢? 自由呢?

等左咁奈就係等呢日
冇得反對

佢奪走緊我地原本有嘅野

(人手置頂)727連登要有共識!!!

幫推

點可以反對

模疑對話：
藍：唔安全囉
我：咁即係班狗冇撚用啦

煲

[長文]人生最重要的選擇題

幾好。不過有力點標題或結尾

誓不擺休

拉埋中聯辦落水呀記得

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

警隊支持警黑合作

就算佢反對

我地更加要入去

今次目標係反警黑合作

警察反對我地 我地就唔入去？

唔洗用咩購物食野做理由

打正旗號 反對警黑合作

[長輩圖]他們是一伙的！

推啦
搞大佢死黑警

exactly
佢唔比我反佢 我就唔反？

反正都係要反佢

洗咩要佢批准

佢可以反對我地
咁我反對佢個反對

推
727
元朗半日遊

好奈冇去正

少有冇負皮
感動

可能凌晨3毛進場個陣就有

推！

推啊

p

d黑警好無用
俾鄉黑一兇唔敢批
睇呢真係黑社會想治港

去元朗消費有單有據

我要買蛋卷！

因為鄉警勾結，鄉黑一陣打人斬人，黑警又唔可以阻止，引起更多民憤

黑警為保鄉紳
發出反對通知書
剝削市民遊行自由

根據《基本法》第二十七條，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

比香港人見識下文宣力量

去反黑

比黑兇

就唔反黑

站起來啦香港人！！！

佢好撚驚啲白衫佬唔夠打

我無野講

夾能死班狗

證明佢地同黑底親到仆街
寧願違法企黑個邊都唔理政府

如果727又出事
班狗睇黎都要交人

👍
我地反對警黑合作。然後警察反對我地反對警黑合作 = 贊成警黑合作。

快D煲大佢俾外媒睇。每次遊行警察都㧗，只係反警黑合作就唔㧗。擺明身有屎。違反基本法。

香港人已經冇野可以輸

ish

文宣文宣

人地出到聲 細既做野姐

照出！驚西呀

啱呀

海外文宣

出呀

今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

買餸都係我地自由黎嫁

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

.

佢怕我地唔夠料, 送多單料俾我地

有心好好利用

一定要出

有無得反對佢個反對通知書

反對無效！

我講緊佢個反對